(集思廣益)有d咩圖貼左之後冇支那五毛敢推？

炒車post都一堆支那人走出黎洗版

真係要準備d圖擊退支那五毛

我就最近見有一張幾好用

等多d人知中國權力核心同外國原來有咁多勾結

唔知大家有咩圖可以share下

見有支那五毛搞破壞就貼一張

推

感謝！

話明集思廣益，有冇人有多d?

正到

以前舊登成日都係咁做

我都好奇怪連登仔iq低到唔識咁做？

好圖

真係智慧

凡支那特聘網評員於含有反共宣傳 post 而留言者，炮決

newlife五毛起底

呢張笑到癲

貼呢啲仲好過貼香港獨立，天滅支共
說服力大好多

又唔好咁講，各有各貼，等佢地忙於應付

你叫啲五毛點算

好正

好撚正

JR隻支那狗即刻唔敢入黎

好乾淨

g持
前排經常有人屈9我係五毛

其實呢個po對五毛有咩價值？
佬細會buy咩？

入post保平安

推！

識玩